【果籽人話】《十年》情節成現實 警暴、為運動自殺成日常 導演周冠威：我已被列黑名單

7月上映
留意下有冇優先場
一定要去戲院支持

去自由國度繼續你的說事人工作吧

push